whatsapp用唔撚到？

有冇人同樣情況

SAME

same!等我仲重開機

Same

same

一樣

Whatsapp又做乜鳩

Connecting...

我都係

我以為得我唔得添

壞左

Same
我仲以為係我問題

+1

仲未得，試埋wifi都一樣

被hack?

得啦喎又

屌

會唔會係啲電訊商問題 我仲用到

依家得，post已完

妖 啱啱開始work fm home俾人以為我偷懶 Send極都send唔到

估唔到短短幾分鐘....

suckerberg

用到，樓主on9

我都係,,,
但我冇朋友...